有無人知呢條褲咩牌子？

我呀爺都有條

Aape

綠色「招子」架喎？

Octo Gambol
我覺得幾好著